唉!有無人可以俾建議我

我year1 asso， 讀緊關於engine嘅科
dse 3343432
sem A 得2.8，唉好迷惘，想要個degree
有咩推介? 求解答

自己計數cgpa 上網搵各大nj 數據啦屌你老母

Top up啦